美心向全港員工派獎金

美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清多番發表爭議言論，美心旗下店鋪在反修例風波下屢屢遭殃。網上流傳美心集團主席兼董事總經理伍偉國向同事發內部信，公司並向每名香港全職員工及兼職員工分別發放2000元及1000元獎金，以感謝同事在多個月的經營困難時期付出努力。

據悉，美心已於昨日向員工派發獎金。

伍偉國在內部信指出，多個月來，在經濟放緩和社會事件的雙重影響下，經營環境變得困難，可幸有同事的努力，盡心竭力為顧客服務，新一年營商環境仍不明朗，管理層會與同事們一起面對挑戰。

成功爭取

今年有無bonus先？無咪一條數

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

但cut 晒 bonus

好心你呢d on9文宣就咪撚整啦
完全唔撚關事我屌你老母阻撚住晒

最近d 人又食番美心，所以先仲有錢派

新年3大任務幫手share 比親戚朋友啦

當員工乞兒渣

直接用錢收買人心

準備發放埋遣散費啦

得2000

噁心集團：我操你媽！我要放棄你呢兩代香港人！

最新任務：「和你聽」

成個怡和group 又話因為美心 12月出半份既公司唔會出，要4月先出， 依家你美心又自己出 DLLM 喇 ! 講一套做一套！

美心有閪bonus 得大佬 頭鑊同頭鉆有多一個月糧
利申:8,9年前做過

早3~4年有朋友做office話係有的

可能美心覺得廚房佬低人一等

FC係真的
錢入左戶口了
本人做緊美心
錢照收是非黑白還是非黑白
美心大把手足笑撚緊伍淑清
定心丸?佢地唔搶返員工嗰份算偷笑

睇吓D港豬幾開心

巴士的報係紅媒, 預左大多數係係藍屍

可惜得藍色留言圈無藍色經濟圈，唔洗畫地圍牢直接步入地獄

咁支持美心，冚家三餐都食佢丫笨

$2000,$1000
講出黎都笑大人個口啦

發達 收工去睇樓

但啲低賤嘅藍絲已經叫佢良心老闆

炒曬班炒散，分番俾長工

羊毛出自羊身上，咪又係cut bonus cut 加人工

如果係零售店做, 加料落去啦, 邊個買邊個死

成班垃圾

假文宣

真，二千蚊就好似食屎狗咁開心

派埋呢個就炒得啦

地鐵都派咗成萬la

炒嗰陣唔知D港豬仲會唔會話美心係良心企業呢？

炒完人 先有錢派

多謝抗爭者既抗爭 , 美心既同工先有bonus 出

多謝抗爭者

1月19日中環見

如果派2k叫有良心，我老闆上年出14個月糧比我(一次農曆新年前一次社會運動之後)，叫乜？班藍屍成日話支持美心有冇一日三餐食？

文宣 抗掙先可以令商家打開銀包

嘔心員工會否支持香港人繼續抗爭

黃色經濟圈一定打敗呢d中資
唔撚買佢既野等佢執笠

親，支持用手指同鍵盤就ok，俾錢食？不了

係喎，唔係話炒咗好多散工咩

轉個頭炒哂散工

係無良心架 但會keep住食